{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018002",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 아크모스"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数34室です。 案内支援言語としては韓国語があります。 2019年1月にグランドオープンしました。 客室の内部施設としてはUHD 65インチTVと55インチTVが設置されており、超高速インターネットとノーハードPCシステムも完備されています。 それぞれの客室にはネットフリックスの視聴が可能な無料Wi-Fiが構築されており、最高級マットレスが設置されています。 VIPルームと様々なイベントルーム、2人スパ、客室内の最高級マッサージチェアもご利用いただけます。 フロントおよびその他の施設もすべて提供されます。 また、ウェルカムドリンクサービスでロビーに設置された冷蔵庫で水や飲み物を思う存分楽しむことができ、様々なコーヒーやホットチョコが提供され、高価なコーヒーマシンも設置されています。 レンズケースと洗浄液も付属します。 チェックインの際には身分証明書を持参する必要があり、海外入国者や自己隔離対象者は宿泊できません。 チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があります。 全客室はランダム割り当てを原則とし、アーリーチェックイン及びレイトチェックアウト時に追加料金が発生します。 宿泊中は禁煙する必要があり、喫煙は屋上または屋外庭園でのみ可能です。 宿泊客の中で人数追加時に追加費用が発生し、駐車スペースは建物の地下を利用しなければなりません。 訪問者のレビューによると、この宿は清潔できれいで、施設とサービスが良く、スタッフが親切に運営しているそうです。 しかし、一部の部屋では下水道の臭いや虫が問題になる可能性があるという意見もあります。 宿の周辺には便益施設が多く、快適な旅行を楽しむのに良い宿だそうです。 しかし清潔状態に対する管理が不足しているようで、入室時に臭いがする問題があるという意見もあります。 しかし、サービスや備品、清掃状態は良く、最上階でビューを楽しむことができるそうです。 値段は高くありませんが、清潔状態にはもう少し気を使わなければなりません。 また、コンピュータの問題によって不便な経験がある可能性があるという意見もあります。 宿の近くには5号線ミサ駅があり、コンビニ、デパート、タワーなどの施設が近くにあります。 ミサリ周辺には様々なグルメやカフェがあり、八堂漢江の高水敷地自転車道やメガボックスも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は34室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の案内支援言語はありますか？",
            "answer": "はい、韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2019年1月にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはUHD 65インチTVと55インチTVが設置されており、超高速インターネットとノーハードPCシステムも完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴可能な無料Wi-Fiは何のために使えますか？",
            "answer": "それぞれの客室にはネットフリックスの視聴が可能な無料Wi-Fiが構築されております。"
        },
        {
            "question": "VIPルームやイベントルームなどの追加の施設はありますか？",
            "answer": "はい、VIPルームや様々なイベントルーム、2人スパ、客室内の最高級マッサージチェアもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどのようなドリンクサービスがありますか？",
            "answer": "ウェルカムドリンクサービスでロビーに設置された冷蔵庫で水や飲み物を思う存分楽しむことができ、様々なコーヒーやホットチョコが提供され、高価なコーヒーマシンも設置されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書を持参する必要があります。海外入国者や自己隔離対象者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間と料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "全客室はランダム割り当てを原則とし、アーリーチェックイン及びレイトチェックアウト時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊中は禁煙する必要があります。喫煙は屋上または屋外庭園でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の人数追加には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "宿泊客の中で人数追加時に追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは利用できますか？",
            "answer": "駐車スペースは建物の地下を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "サービスや備品、清掃状態は良く、最上階でビューを楽しむことができるそうです。ただし、清潔状態に対する管理が不足しているようで、入室時に臭いがする問題があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には便益施設が多く、快適な旅行を楽しむのに良い宿だそうです。しかし清潔状態に対する管理が不足しているようで、入室時に臭いがする問題があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ミサ駅はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには5号線ミサ駅があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニやデパート、タワーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "この地域で楽しめるものは何ですか？",
            "answer": "ミサリ周辺には様々なグルメやカフェがあり、八堂漢江の高水敷地自転車道やメガボックスも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 726,
        "QA": 848
    }
}